立法會大樓解除紅色警示 梁美芬返回辦工惟憂不安全

立法會大樓紅色警示早上8時解除，議員及他們的職員、秘書處人員及記者可返回大樓工作。因應立法會大樓正開展復修工程，地下大堂及所有會議設施仍要關閉，導賞團及公眾服務亦要暫停。

經民聯立法會議員梁美芬早上返回立法會大樓時說，仍有不安全的感覺，因為有議員辦公室的鎖匙在早前事件中遺失，加上曾有人士進入大樓不同樓層，需要立法會秘書處再報告大樓的安全情況。不過，由於不同議題資料都在辦公室，仍會返回大樓辦工。

又唔想扮工

去中聯辦囉臭西

咁高人工唔想做嘢

芬E對於立會解除紅色警示表示遺憾

唔駛擔心，鼠王芬你遲D冇得返㗎，捉老鼠把啦

去警總囉

過街老鼠去邊都唔安全架啦